挑機

今日見到有人分享咗景三嘅《香港重建計劃》
見到佢用city skyline整咗一個香港出嚟
稍為睇咗佢嘅YouTube 都整得唔錯
不過建築、道路、地圖比例就唔係畫得幾好啦

大約幾個月前 我整咗個1:1香港
花咗好多時間一直喺度整 見到景三嘅《香港重建計劃》我就想同大家分享下我整出尼嘅香港
道路建築位置、街道同埋地圖大多數都係跟足比例去整 宜家諗返嗰陣時正真係一啲都唔容易 花咗好多好多時間

以下係我整嗰個香港嘅相！
希望大家鍾意啦
尼啲先叫做真正嘅用遊戲整嘅香港

加多幾張